lol 開唔到

是咁的，我個lol 無啦啦開唔到，禁完garena啟動就無彈lol 隻game 出來，有無巴打絲打識點攪

開唔到仲笑得出

屌,aram有個on9仔想要我隻犽宿之後打打吓斷線,完咗比佢串我廢所以特登斷線

重裝囉
垃圾garena